IZ*ONE 10.29 出道！！1st Mini Album [COLOR*IZ]

TWICE 都係11月5號cb
兩大日韓女團對撼

已經預言左IZONE會收TWICE皮

讓半臂都贏唔到

第三個同第四個有點兒樣衰

第四個最正 第三個最衰樣

點都唔夠排最尾嗰個掛

博唔到

PUSH

全部都係垃圾，第一個最令

次次都係得E兩張